食環狗你地去食屎啦好唔好??

屌你老母日日唔撚捉班阻街既大陸人
依家告我老母因為賣小食比人見到個爐
屌我屋企依家已經好多事
點解仲要搞我老母
我屌你老母食環狗 張告票入面寫住提告既個位食環狗 我一世都記住你

咁你老母係咪犯法

咁班大陸人有無犯法? 個爐係放左係到無用到既 佢話唔可以比人睇到 依家搵嘢遮住咗

咁係咪犯法先

咁你老母係咪犯左法先

自己老母犯法就諗住拖埋人地落水減輕自己既罪惡感
你老母冇犯法咪唔會比人捉囉傻閪

有無犯法唔係應該由法官講咩?依家比人告姐 每一次都係個位食環員工stay係到 只要一拎野出黎就比告票我地 罰500 係每一次 我仲好記得佢講過 要玩我陪你玩飽佢

你老母犯緊法呀傻西

同埋有無犯法連我地都唔知 做左大大話話就黎10年 係依家先咁

咁你咪同佢玩大佢 你敢唔敢? 有無死嘅覺悟呀? 柒頭皮

犯左法10年先比人捉
偷笑啦

老母犯左法十年 就拎格離D狗黎同樓主自己老母比
想話樓主自己老母無犯法定係樓主自己老母同隻狗無分別

你記得做鬼都唔好放過隻食環狗
有膽就的佢去大陞狗阻街個度一齊攬炒啦 仲上連登開POST

樓豬呢？
係咪jump左？